中國真係好正，好想同佢瘋狂唱國歌

看到五星旗，我感動了
不要拉鳩我

批鬥藍絲

我係中國人呀屌

坑爹！操你媽的，是誰給我負評了

食住藍店上twitter開post屌trump立返個投名狀先

爹親娘親都不及雜種親

我錯了 今後我要大大力愛國